- Installation du framework :

Inclure au fichier HTML : <link rel="stylesheet" href="css/framework.css">.
Changer le href si le framework se trouve dans un autre endroit.

- Liste des fonctionnalités :

La page test.html permet de voir tout ce qui a été réaliser dans le framework et comment utiliser ce qu'il contient.